有冇人答到我內射同中出嘅分別係咩？

如題

無

內射：戴住套
中出：冇戴套

體內射精簡稱內射，俗稱中出，是指人類男性在達到性高潮時於性伴侶之陰道或直腸中射精的情況，通常在沒有戴上保險套的陰道性交或肛交中發生。在女性陰道內的體內射精是引發體內受精並使之懷孕的主要方式。而由於能夠導致懷孕以及能夠透過精液傳遞性傳染疾病，體內射精被視為一種不安全性行為。

哇，無野講可以唔留言嫁喎

啲青頭仔係都要衝出嚟柒

妙問妙答

字面上無乜分別，但個含意大大不同

呢2個詞語係簡稱，全稱係內射外敷同中出即飛

內射外敷，係指射完之後，再將愛液慢慢滋潤另一半全身

而中出即飛，係指射完後唔理條女，拋底一勾我哋分手啦，之後著衫即走

前者恩愛，後者純為發洩

内射入口也是内射
中出只有西合用

中文同日文

好好笑 同石頭出糧有得揮

中出同生中出呢？

我都係諗緊呢樣野
中出し係流入香港本身用內射
定係其實一直都用開中出呢個詞
Btw 本身想開係學術台不過驚教壞細路

呢個post好多尷尬comment

呢個要問日本仔先知